+;![].我迷失在.＊ 這場﹍×°低置遊戲°°°×．﹏\

°/\\/□＊樓爆是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

〞×∥能與你供樓的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°低置的人，或許\永遠都不能領會樓爆的真諦﹏\＊☆°

低置:

青山道[我] 55碎 係一個又戇鳩又樣衰又柒既老坑,傻傻地,勁唔受歡迎,AA狗,業績好到年年倒數第1,唔好以為佢\好恰 佢\有白卡嫁,勁弱智,窮撚(佢係全球第一窮,但整咗張假糧單 性幻想月入30萬 畀低置區契爺踢爆後縮入老母閪)
,bt fd 係3同遲+V

3zero[3] 55碎 又柒又戇鳩 唔夠青柒 但戇鳩過青,ok受淡友歡迎（撚狗）,低置人氣榜年年第2,保安狗,勁x100000000000000弱智,窮撚(佢係全球第三窮,月入25K 但一日返兩更16個鐘 CCL賭局大敗畀淡友 2K都走數變過街老鼠)bt fd係青同遲+V

遲巴[遲] 55碎 好戇鳩 柒過青好多,幾受淡友歡迎, 低置榜年年第4,柒,幾屌得,[]k弱智,啊爸同啊媽死曬,同V一齊住,bt fd 係青同3+V

V巴[V] 55碎 又柒又戇鳩 柒到同青有得比,受淡友歡迎,低置榜年年第3,笨柒,勁x1000000弱智,一d刀唔串,日日盜看俄文台,同遲一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同遲一齊住大西北豪宅瓏門,bt fd 係青同3+遲

其他:

IT9 好好人 畀青水咗買保升 完美摸頂

連仔 好好人 壇主

人物會再加

( ) 係動作

[ ] 係心諗

Ban左呢條友佢啦，好撚煩

全香港人都嬲到仆街 樓主條撚樣呢期日日慶祝 係咪痴撚線

好似未食藥咁
不如樓主睇醫生係咪有精神病
真心懷疑呢條友有精神病

Mk son

日日係喺CC台推皇上同國師

又戇尻又唔撚好笑，以為自己好風趣… 又炒唔上熱門，無人理尻佢

一個淡友都無上過水應佢

買唔倒樓痴撚左

3zero[3] 55碎 又柒又戇鳩 唔夠青柒 但戇鳩過青,ok受淡友歡迎（撚狗）,低置人氣榜年年第2,保安狗,勁x100000000000000弱智,窮撚(佢係全球第三窮,月入25K 但一日返兩更16個鐘 CCL賭局大敗畀淡友 2K都走數變過街老鼠)bt fd係青同遲+V

D樓已經升返哂上去，唔知連登眾淡淡買樓未呢？

低置仔見樓爆嬲到

我都想爆囉而加

我懷疑我唔識中文

不過勸你一句
人生唔係剩係得買樓，日日睇住樓價我係你都痴線
租樓又好，買樓又好，都係你個人選擇，兩者都有好處，唔好再沉迷係網上世界

失業未？25k

撚狗俠好波,一嘢篤中死穴

你呢排倫敦金有冇生意？

含撚25K保安死咗全家？

屌你老母